有無人同我一樣，被前女友hurt到爆！半年每日系到諗！😔

我淨系拍過一次拖，對前女非常好，拍左三年！但佢三年黎同我講左三十幾次分手！但我都想盡辦法追翻佢！但佢今年去左台灣讀書，去台灣前三個月無理由禁同我再分手。呢半年日日都諗😔😔

系你老母

分手啦，遲早都一次，早好過遲

系你老母個臭閪爛化甲

打錯

我淨係拍過一次拖，對前女非常好，拍左三年！但佢三年黎同我講左三十幾次分手！但我都想盡辦法追翻佢！但佢今年去左台灣讀書，去台灣前三個月無理由禁同我再分手。呢半年日日都諗😔😔

改漏左個黎 左 禁
建議proofread一次再出

咗

不死心心還是會死

每月一次

正是